
                      Las aventuras amistosas y sentimentales de un joven francés que se va de Erasmus a Barcelona y comparte un piso con jovenes extranjeros. La pelicula hizo explotar las solicitudes para el programa Erasmus. Si ves la pelicula lo entenderas! Que esta muy graciosa y agradable. Y trata de temas que nos hablan a todos : amistad, amor, sueños, diferencias culturales, etc.
        
            